其實想問好耐，🐿🦃呢兩隻乜黎？

終於可以用emoji出post😘😘

🐿唔係松鼠咩
我估🦃係孔雀 🤔

孔雀唔係藍綠色咩？😂

火雞？

Google話係火雞🌚

咁撚戇鳩嘅🌚

嗰籮擺得落兩圍，咁都火雞😒

一睇就知係火雞吓話

點解會諗到係孔雀
一睇就知火雞

咁都有得笑

點解松鼠會大隻過火雞?

係花栗鼠

下 火雞😦

孔雀？🤔

💋💋

😍😍😍😍😍😍😍😍😍cute

有無多d 相

成班淨係食過火雞 未見過火雞

Hello各位巴絲打 識我唔好起我底